Haar rapport was zeer gunstig.
Sir William was geweest verrukt over hem.
Hij was vrij jong, prachtig knap, extreem aangenaam, en om het geheel te bekronen, wilde hij bij de volgende vergadering zijn met een groot feest.
Niets is leuker!
Dol op zijn dansen was een bepaalde stap in de richting van verliefd worden; en erg levendig de hoop op het hart van meneer Bingley was vermaakt.
